美大選早已結束，台專家斷言：川普輕鬆連任

美國總統大選進入倒數5個月，各家民調均顯示尋求連任的美國總統川普支持率，明顯低於民主黨的可能候選人拜登。不過台灣總體經濟學家吳嘉隆斷言，2020年美國大選早就結束，「川普將順利連任」，接下來只要不斷打中共，「想選輸恐怕還很困難」。

雖然目前民調對川普不利，不過總體經濟學家吳嘉隆斷言，「拜登不可能選上」，而且2020年美國大選早就結束，「川普將順利連任，而且還輕鬆獲勝」，只要站在中共的對立面，「想選輸恐怕還很困難」，接下來川普只要不斷打中共就有選票了，其實選起來很輕鬆的。

他表示，美國當前選情之所以呈現膠著，是因為現在才7月初，要等7、8月美國兩黨召開全國代表大會，完成正副總統提名程序後，選戰才正式開打。屆時川普只要緊咬導致經濟衰退的原因是肺炎疫情，而導致美國疫情爆發的責任在於中共，且此次美國爆發的種族主義之亂也是中共在背後操弄，選戰結果就會基本定調。

又輸

川普將順利連任，而且還輕鬆獲勝，想選輸恐怕還很困難

川普將順利連任，而且還輕鬆獲勝，想選輸恐怕還很困難

川普將順利連任，而且還輕鬆獲勝，想選輸恐怕還很困難

唔係話幫住拜登
但你退晒d國際組織真係好咩

認真post無人理

登登有老人痴呆，點做總統？

證實咗？

0.5

我驚

Well燈

#PelosiMustGo Trend 緊

民主黨依家自己內亂
自己Progressive 同establishment 對打緊

我鳩估最終連任成功。

咁都0.5

點解？

台灣專家

呢條友戇撚鳩
之前實牙實齒話罷韓唔會過

難聽ge 說話你想唔想聽？

共和黨都內亂啊
薯仔話支持拜登wor

鳩估。但總括
U.S election system
拜登年齡
疫情做得唔好係事實但我個人覺得係美國人未肯面對現實。當接受左live with cov19 , 就會有另一種睇法。
中國已成美國頭號新威脅。 d 人到時會諗咁多年邊個黨搞出黎。

fail
主流係on9嘅

猜啦租好撚多白左支持喎

咁留係呢啲組織又有用咩

pelosi戰鬥力強過豆侵十條街

台灣人最叻立flag
當初佢地話韓國魚大勝

推 寧化飛灰 不作浮塵

係 如果佢地識諗民調就唔會民主黨領先咁多個州啦

有
保留美國國際話語權
鞏固美國同盟友之間既關係
你退唔係問題 如果你另起爐灶既話
但我睇唔到川普有咩進一步行動
所以我覺得佢做野未夠快狠準

另起爐灶

主持：我地有請勝出既登登講兩句

登登：聽日記得要投我神勝既一票

手下：登登你贏左喇，已經選完喇

成日食螺絲，有時仲記錯曬啲嘢

靜靜雞贏唔得嘅...

普通共和黨支持者基本上都支持侵侵，真係冇咩輸嘅可能性

係 但你失去晒所有中間選民
好似當時既韓國瑜咁
一班老野窮撚撐佢 但其他所有人笑佢草包總機
最尾咪慘敗囉

無用又要你科水嘅組織加入黎有咩用

咁點解歐盟要花錢養垃圾？一樣道理

假新聞

估都估到輕鬆贏
侵侵主要政策就係香港事務 做得非常出色 無可能會輸畀拜登

又燈

臨選前 拜登爆出全國性直播展示老人痴呆 要退選
侵侵成功連任

講到好易蝦碌

屌你咪燈啦 垃圾專家

真係
相信Pelosi 做會好過China Joe 好多
有心有力有知識
仲一直以來支持香港

侵侵忍口唔出聲就有機會
佢成日衝出嚟柒 實輸硬啦

推 抗爭Mind Map #馬格尼茨基人權問責法案 #國際戰線 #移民走資 #特區免簽地位 #黃色經濟圈 #快閃文宣

問簫生咪得
洗撚鳩估咩